連登一定要行反公屋仔路線

大部分公屋戶都係新移民

連登波台住私樓率=93.5%
連登其他台住公屋率=80%(仲有15%住湯房)

但連登班小朋友最多住公屋

反公之路好難行

Agger

公屋橫睇掂睇都係

公屋狗等清算